早知讀完中三就返工，唔洗晒時間讀書

本身讀書都唔算好
但係屋企又迫鳩我讀
讀到pat屎咁
好工唔會有我份 得返d 19倉務
就算中三出黎 起碼都有份學徒做下
依家 打份廢工 吊住條命算

Agger

利申讀緊大學 想一早出嚟做裝修

巴打番緊咩工

讀完中四就工作了 依加月入三萬五 屋企本身有幾層私樓 生活算唔錯

岩 中三應該己經要知自己適唔適合讀書呢條路
無信心讀到上去既不如一早出黎做野 多人3-6年經驗 但係我覺得中四至中六果幾年一定要玩埋佢 雖然都過左好多年 但我人生最快樂既時間係晒中學

Quit啦

要玩都唔洗返學玩
返下工搵錢玩得仲過癮啦

廢工